\begin{large}

\vspace*{2cm}
\noindent
Ich versichere, dass ich diese Masterarbeit % (bzw. Master's Thesis)
selbst\"andig verfasst und nur die angegebenen Quellen und Hilfsmittel verwendet habe.

\vspace{2cm}

\noindent
M\"unchen, den 28. Juli 2020

\vspace{3cm}

\hspace*{7cm}%
\dotfill\\
\hspace*{8.5cm}%
\textit{(Unterschrift des Kandidaten)}

\end{large}
